# Numbers To Words

## Visualizar resultado final:

Teste minha aplicação através do link: [https://leandradz.gitlab.io/numbers-to-words/](https://leandradz.gitlab.io/numbers-to-words/)

## Converter números em palavras

### Instruções

Escreva uma função chamada numbersToWords que retorna um array com todos os números de 1 até 1000 por extenso, por exemplo, "cento e dezessete" ou "trezentos e quarenta e dois".

Comece pequeno, primeiro com os números de 1 até 20. (1 ponto)
Ao concluir, amplie sua solução para abranger os números até 100. (3 pontos)
Se conseguir resolver o item anterior, amplie novamente para abranger os números até 1000. (6 pontos)
Quando conseguir retornar todos os números com sucesso, use o JavaScript para exibi-los em uma página. Escreva uma função de ajuda separada que exibe os resultados ao chamar numbersToWords na página.

### Dicas
Prepare-se para usar loops e condicionais ao implementar sua resposta, e os arrays são muito úteis também.

Pense sobre como lidar com cada número em termos de posição de valores como centenas, dezenas e unidades.

Tente criar alguns arrays constantes pré-definidos para mapear a posição de valores numéricos em strings que representam a palavra por extenso correspondente. Por exemplo, um destes arrays pode ser assim:

```
const tenName = ["", "dez", "vinte", "trinta", "quarenta", "cinquenta",
                "sessenta", "setenta", "oitenta", "noventa"];
```

Você pode encontrar casos especiais que fogem do padrão. Tente encontrar uma maneira precisa de lidar com tais casos usando o que sabe sobre condicionais (se forem sentenças).

### Desafio extra
Tente criar uma lógica semelhante para descrever intervalos de tempo com palavras. Escreva uma função que use uma Data do JavaScript como parâmetro e retorne uma String contendo um intervalo de tempo em relação ao tempo atual. Os intervalos devem ser arredondados usando a unidade apropriada, por exemplo "20 segundos atrás", "14 minutos atrás", "2 horas atrás", "3 dias atrás", "4 meses atrás", ou "7 anos atrás".

